[集中討論]連登死咗之後去邊

高登?
Reddit?

831 宗教集會，港島見
901 1點鐘，機場見
92大三罷

集合詳情link

原post-

唔想自動棄權，聽日一定要出！

宗教活動係無違法ga~保護好自己，保護手足。

就算完左遊行，只要有一刻想聽福音都可以做以下動作，不限時間地點限制

聽日用手勢做signal，指定動作(擊掌):

耶撚：舉左手，我要傳福音
未耶撚：舉右手，我要聽福音

捱到2020呀！！！！！！！一個都不能少

4chan?

郊登

頭先好似高登－齊死

回家比人賣？

4chan 唔洗開ac

有咩事去facebook 聚集，facebook唔會死啦掛

會唔會多5毛

Twitter?

去4chan fb太多五毛

Babykingdom

reddit /r/HongKong/

Twitter

請大家download pokemon go

用 wechat

mark zuckerberg 奶共

最緊要淡定，
一切照舊

一搞就死啦

Reddit最好?雖然比騰訊收購咗

高登五毛好撚多

今時今日私怨大過天 個邊班撚人不知所謂

Push

Twitter 散播消息快好多
不過首選都係高登

牙joe會唔會又賣手足

佢而家恨不得求你地返去啦

先去呢到等消息

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

啱

一斷成班走出來吹風高登reddit?冇嘢呀？高登早泄賣過會員資料，reddit中資投共。係都用tg, twiiter啦。咁撚多五毛出來嘅

個邊五毛好驚我地返去整理歪風

去邊都好
最重要係冷靜判斷
唔好人云亦云 比人帶風向
之前已經有好多炒車事件 又有散水撚分化撚
記得要自行判斷
唔好見到FC就乜鳩都當真

係囉無啦啦死機

絕不回高登，
當年默許熱狗私怨洗板，
唔願意改革慢到仆街，
巴打幫佢整埋app仲過橋抽板

tg

出賣會員資料

搵隻外國game

twitter

返屋企訓覺

fb奶共

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

Twitter
一邊討論一邊講畀外國人知發生咩事
順手推上trend

141討論區
香港討論區成人台

baby condom
香土

林早洩睇到實喊都似

twitter
用hashtag #freehk 有冇得諗

TWITTER 既LIHKG

Twitter la

#LIHKG ?

極危險

大家意見不同 到時一定會分散 集中d呀

當年唔係因為法庭命令至要交？

Discord？

D card

你睇下連仔而家，加密左資料，佢想比資料都比唔到

又死

手機上唔到 電腦得

Length limit per tweet is a problem.

post圖lor

係咁死

twitter啦唔該
佢炸到外國twitter run唔到的話一早做咗

請查看「Bridgefy - Offline Messaging」

呢個用bluetooth
現場手足可以短距離聯絡

今次真係 #HKlastword 啦

搵人上Reddit開個LIHKG sub

呢招幾毒
不過今日又唔係要搞乜
行街姐

Twitter #lihkg

想問下
點解app上唔到，但網頁版上到?

Tg gp 幾多人？

同問

Lihkg真係再死用住reddit

傳開佢

死左就去twitter
開post就用 #lihkg4ever
方便大家搵post

on9
reddit用大陸買起左
咪撚用呀
自動送中

Reddit上有連登subreddit

去reddit

我啱啱係去twitter，用#lihkg

on9
reddit比大陸買起左
咪撚用呀
自動送中

Twitter > Reddit

在在在

用網頁版啦

Twitter #lihkg 為記

揮下手

大家Twitter見

快啲諗定hashtag 除時會熄登

其實有tg唔上連登都冇問題

tg 公海

app好似仲係開唔到，我用緊網頁版。連登server係邊個國家？

應該係為左維持伺服器運作，block 左來自apps既存取信號，減輕伺服器壓力

膠登/郊登?

得WEB VER上到
轉tg or twitter?

原來係咁？？我之前係reddit upvote左幾個話理性指出香港警察好暴力嘅comment就被指有可疑活動，要我改密碼。

Why not both..
Hashtag #lihkg and #lihkgdown

Apps 用唔1用到?

twitter #lihkg

紅底，不了

電話用VPN即刻上到
屌佢老母

轉用Twitter 啦

假ac去twitter lihkg

自我送中

通訊方式整合:
連登外資料來源及通訊方法

大家有冇共識
邊度安全啲

Tencent係投左$3億入reddit，睇valuation佢有10%左右啦，同買左有好大距離。

唔好亂！上到連登嘅請集中討論之後去邊，跟抗爭日程表行定去哂機場見？好多人睇住連登而行動㗎！另外暫時亦要善用其他渠道同其他人講暫時連登情況用WEB就fF5幾先上到用App就完全上唔到，叫人多留意唔同media嘅資訊啦！

TWITTER

開vpn

香討

同意，喺 Twitter 用 #lihkg 相認啦 !!!

除咗lihkg, tg同twitter其他咪撚用啦。

高登：賣會員資料
reddit：中共騰訊收購咗
facebook/ig/whatsapp: 奶共朱閪
uwants/discuss/bk：五毛集中地

lihkg：連仔信心保證
twitter：有我侵認證
tg：對抗獨裁專用利器，中国主動封鎖認證
4chan/8chan/...：唔理解情況所以唔用

是時候返家了🤗

總之大家小心啦
開新account, 無任何個人資料
保護自己

搵人 睇下 有咩網上唔到
我驚佢地玩關門打仔

高登 app死埋

港共驚到甘🤣🤣

大家快啲教自己朋友用vpn

Twitter
或者web 版

呢個搞喎

有懷疑都唔應該用啦，理得佢投資咗幾多？而家有d認證咗唔用，要用d有懷疑嘅

推

用返高登

高登個app慢過哩度網頁版好多
垃圾黎

膠登

141

ＦＢ關唔會俾廣告商屌死？

高登而家都死左!

［有晒分析數據］文宣做錯曬方向！！！ 有興趣落區嘅請入黎睇

必要時上連登twitter集中討論
集中喺佢最新tweet嗰度留言咪得

twitter 啦
方便

但4chan 會沉得好快，而且用唔慣。
Facebook twitter 又多三毛

中環

再開新壇？
不過如果佢搞得你兩登
你再開都係冇用

其實可以考慮下Dcard
1. 原本就已經有機制verify大學身分 三毛難入侵
2. 台灣公司 唔係target大陸user 出賣user機會較細
3. 匿名討論
4. 夠膽搞Dcard可以令d唔關心社會淨係掛住飲飲食食嘅人覺醒

買多幾個domain 1至10咁

兩個ser都喺香港

有前科信唔過喇，個度仲多鬼同五毛

仆街支共 滅聲

push

你忘記咗雨革啦？

用住reddit頂住先啦各位

Reddit留意追有hongkong同hong_kong,後者多五毛

又滅聲

返

當然是twitter!!!!
必須大大力屌你地快啲開twittet

全部人上Twitter 用 #LIHKG 聯絡
全部人上Twitter 用 #LIHKG 聯絡
全部人上Twitter 用 #LIHKG 聯絡
全部人上Twitter 用 #LIHKG 聯絡
全部人上Twitter 用 #LIHKG 聯絡

咪番高登
果邊D人個個都私怨怨婦咁
國難當前都係咁冇得救

FB - LIHKG

reddit貼新聞同搞文宣，避免開行動post

[集思廣益] 封鎖網絡後共識

Twitter CEO個account都俾人hack咗

高登有acc

用返D本土平台好D.

係，我接受唔到

終於有人講人話

Reddit 唔係比中資買咗呢咩

8CHAN

連登死嘅話 其它兩登死得仲快

我諗
reddit > r/lihkg
加telegram應該都夠臨時應變

reddit親共
用twitter加個統一tag好似搵陣D?

Twitter 加#lihkg

無事了

用得返

又ok

啱啱去左twitter，但好似冇乜人

Can go Twitter

番黎啦

8chan?

同多啲人講網頁版用到好過啦
好多人唔知

Twitter
外國網比較穩陣

App版復活留名

死左去 5p

諗住番舊登點知一齊死埋

開到依家

Dcard +1 比起twitter/reddit, dcard更加容易集中討論

heaven

連登不死

其實係咪可以眾籌比連仔加強電腦系統
利申：我唔識IT

Reddit不了

我跟你地大隊既

有能力既真係要課下畀連仔利伸課咗

Reddit 要查一查是否俾中國買起咗

Reddit 比騰訊買咗

Reddit
r/LIHKG

乖啦！晤好用reddit、唔好推reddit啦

#lihkg

高登唔使諗
唔係因為會賣手足，係根本頂唔順大陸嘅攻擊

831唔係end game，831係同胡錫進搞文宣大日子！

直接用返同一個程式碼整過第二個apps改名咪得

又用得番

佢比港共嚇一嚇肯定咩都交晒出黎

勇武者豁出去 和理非有咩好驚
831 902 903要人
推
推
推到置頂
2點遮打花園

高登都死咗

ptt?

投資嗰少少錢都點買咗呀！
騰訊喺reddit得10%咋

連登有twitter

係Twitter #LIHKG

係Twitter用 #LIHKG 開POST

831唔係end game
九月有機場有三罷

政府急我地就拖慢
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

感覺世界末日了

全部人上Twitter 用 #LIHKG 聯絡
全部人上Twitter 用 #LIHKG 聯絡
全部人上Twitter 用 #LIHKG 聯絡

之前唔係有巴打整咗個類似4chan嘅討論區咩

如果封埋網 要好似打rpg game咁 去村口告示板

痰校長喺華星冰室10%都唔知有無，
你地會幫襯嗎？道理一樣